（開定先）神鋒基奧特吹奏區！

屌奶星 又carry！

收皮啦垃圾車

豬蛇一陣唔好踩咁盡ok?

OK！車曼友好！

屌打垃圾山狗

話知你ddg有無限手套

我基奧特降臨 遇神殺神

型到癡線

對曼聯幾勁都無用

係！

屌 夏世三唔撚交波

無私

支持